高志森兩女美國大學畢業，全家移民夏威夷

叛國賊

高志森
6月6日下午6:16 ·

很多事情只能在回頭望才能恍然大悟，沒有霸街佔中和旺暴，作為香港人的我不可能醒覺到：反華勢力無時無刻不在想盡一切辦法破壞中國丶瓦解中國，用不見血的軟刀子「顏色革命」來達到牠們的目的，這是牠們最狠毒的招數！
當年看到電視新聞令我感到好痛心，今天我卻為當年的無知感到痛心。
如果當日中國政府不果斷處理，野火燒遍全國就一發不可收拾，四分五裂了的中國那有今天的繁榮昌盛和充滿希望？
這就是我今天的想法，人會成長，病會治癒，國家可以走出谷底邁向盛世，這就是過程。
佔中旺暴只有令香港人包括我更加清醒，沒有強大的國家，我們什麼都不是。

強大的國家 --- 美國

不嬲都係咁
越屌政府既越留係到 就黎去曬監獄添
越幫政府既越走 口是心非既野你班熱血青年唔識架啦

成個政府有幾多人有外國護照數得出 習帝個女都讀哈佛(有綠卡)啦

侵侵又話要驅逐嗰啲發表反美言論既美國人新移民？快點做嘢啦

賺香港既錢, 住外國既地方
港奸理想生活Style

愛國係咪講緊愛美國呀

張國榮揭開高志森陰險一面！(有片)

在這十年裡高志森做任何訪問，一直把張國榮放在口邊，常常說二人如何稱兄道弟，其實早於1994年他們的關係一早決裂，當年高志森想請哥哥來拍《香江花月夜》，可是黃百鳴卻把哥哥的檔期給了《新夜半歌聲》，高志森想先下首為強，假借約哥哥吃飯，飯聚上談到電影的事，但哥哥本身是黃百鳴的合約演員，只好不斷拒絕高志森的要求，但高志森下陰招，先寫下一張100萬支票給哥哥，還叫哥哥不用立即應承他，因這是少少誠意，交情上不用說多，高志森以為出人情牌一招便可以扭轉局面。

但現實黃百鳴的《新夜半歌聲》始終要如期開拍，哥哥的檔期都是不能讓出來，此時高志森竟約了某週刊訪問，向哥哥發炮說他沒有道義、收錢但不認帳等等，還竟然向傳媒出示一張莫名的沒有mark線的「300支票」，事件火藥味非常，有記者之後再去詢問哥哥這件事情，哥哥亦大動干戈地說：「別跟我說這垃圾事情！」，事件擾攘多個星期，哥哥一直一作太多回應，直至應吳君如邀請擔任「娛樂性騷擾」節目嘉賓，他表示已有七年沒有接受電台訪問，但在mic前他與高志森事件一一揭開！

主持：吳君如、黃偉文
嘉賓：張國榮
日期：1994年7月29日

真係要整DATABASE啦

賣咗成段關子, 結局即係點

semd 比侵侵，呢d spy 黎

貼佢上微博啦，等佢地狗咬狗

愛支國首要條件係有外國籍

事源1994年7月，高志森想請張國榮拍《香江花月夜》，但當時張國榮屬黃百鳴嘅東方電影旗下藝人，且已安排他接拍于仁泰嘅《新夜半歌聲》。高志森先下手為強，以飯局為名，寫下一張支票給張國榮，稱以示誠意。

張國榮同高志森講明，因為佢依家係黃百鳴嘅人，所以佢嘅檔期亦係由黃百鳴決定，對方已安排佢接拍《新夜半歌聲》，所以佢話唔到事。但礙於情面，高志森又盛意拳拳，故張國榮不好拒絕，暫且收下支票，諗住擇日歸還。豈料未幾高志森卻接受周刊訪問，指張國榮收錢不認帳，文章仲刊登一張冇mark死線嘅「300萬支票」。高志森於訪開中稱「我有權告張國榮！但我唔想玩嘢。」張國榮激動謂：「佢要告我，我歡迎！我拍十幾年戲，從來冇話俾人告，依家高志森嚟告我？講啲咁嘅嘢，簡直係垃圾。」及後張國榮應吳君如邀請擔任《娛樂性騷擾》節目嘉賓，本來冇諗住講，但君如問起，就令張國榮再忍唔住。

以下係當日訪問原bite：

「你唔問我我係唔會講。」張國榮稱。

「係，我係有收過張支票，但我可以話俾你聽張支票都唔係300萬添。」吳君如聞言即謂：「影咗相出嚟喎，但係又冇日期又冇劃名。張國榮。」張國榮聞言即反問：「如果你整張cheque俾人，你會唔會唔寫？bullshxt！」君如又突破盲點謂：「同埋你真名都唔係叫張國榮。」

張國榮平心靜氣謂：「唔係……其實係事係有一個漏洞。因為行內大家都知道，張國榮拍戲咁耐，係唔用張國榮個名去收支票嘅！咁點解要咁樣寫張假支票出嚟呃人？」說時已開始有點激動。

「同埋，唔係話講得寸或者乜嘢，我係咪未見過一張一百萬嘅cheque先？點解要搞到單嘢咁大單先？就係話，你俾張支票我，你好想我拍呢部戲。你可以唔0架，只係話，你想show俾我睇你嘅誠意，然後我推咗好多次，我依家只係講個真相，我推咗好多次。」

「然後佢就話，唔緊要，我只係想話俾你知我嘅誠意啫！你可以唔拍，你真係可以唔拍，你可以問咗(黃)百鳴先，咩咩咩。成件事就係咁。」

「然後百鳴喺新加坡開完會返番嚟，然後就已經有人出咗報紙，話搵咗我拍戲。百鳴當然問我啦，我話冇喎， 係呀張支票我係收咗佢，咁點呢？你願唔願意我同佢拍戲？」

「因為我係百鳴嘅人，你打橫嚟講都唔得0架，係咪先？因為我唔係話乜嘢。向華強搵我拍戲，都要跟正手續。係咪先？人哋大嗱啩？向華強，但點解呢啲事唔會發生喺人哋身上？而要同一個，拍咗咁多部戲嘅老友要咁樣反面啫？我覺得冇咁嘅必要反面？我個朵都好響0架！」

又抽水,正PK

祝佢早日同哥哥團聚

你叫五毛點駁

老豆咁愛國，兩個女可能日日係宿舍同白鬼扑野

係用個閪去征服白鬼

所以冇五毛入黎

五毛去曬邊

召喚dewi jr

正仆街

可以點玩？

send 比美帝移民局 再send 份比侵侵睇

低智森

漢奸

漢奸走狗賣國賊!
居然有祖國唔去,移民去左敵國

我諗哥哥同佢以後都唔會再相遇
高志森最少都十八層地獄啦

走狗

全部失蹤

因為屌個班窮 走個班有錢

港奸 粤奸

向華強夠大啦掛
幾廿年前龍五已經係最top果個?

低智森好狗

黑黑黑

梗係知啦 ，所以我係問緊果方面幾廿年前最大果個都係佢 ?

有無人可以搵料出黎條仆街幾時講過晒的狗野？
同埋幾時申請左移民？

我願意出一分力寫email去陳述佢條仆街做既野
我記得好似睇過新聞話移民局果的見到呢的反美言論會ban鳩佢老母臭西？

都係驚哥哥唔俾返張支票佢啫
真係低智森 狗急跳牆
睇返篇報導 仲成撚日都提住曬 就噁心

有單野好似都係佢拆掂
邊有話佢最top啫

屌 唔返祖國生活
正走狗

老屈低智森係支那間諜，send比侵侵

難掛 都唔同level

反了反了
不過習帝個女都美籍

有冇人整個愛國官員database ，整合下

撕爛美國passport

支持巴打

Delay no more

呢D贏到盡, 家人安頓好, 出口術又幫到生意, 第時香港陸沉都唔影響佢

去信特朗普有中國間諜移民美國。

依個post真係要日日推到頂
愛國人士既典範

同侵侵講依兩個女個老豆好有可疑
除時影響埋兩個女

唔使可疑，直頭係。

美國正一垃圾撚

點解審查果陣睇埋佢有幾撚親中

宜家美國會審查Facebook同微博呢D社交平台言論，建議收集佢地所有親中言論send俾美國FBI，移民局同領事館。

推到剪綠卡

正常不過

侵仔收緊左移民制度，如果舉報佢再翻閹都仲得。對美國唔夠忠誠已經夠做佢。

不如搵人開個愛國人士database, record返所有佢地既野，到移民就sd返俾當局參考

舉報！

中國係比佢哋用黎賺錢去外國生活

講一套做一套，華人全是大話精，信唔過

(微博)
高志森_
6月18日 21:54 来自 iPhone客户端
在我們這個演藝界，能力低丶推卸責任丶不靠譜的人實在太多。家駒，一場同事，我承諾你，只要我一息尚存，我不會輕言放棄！

抽完水未呀PK

不放棄繼續做一個能力低丶推卸責任丶不靠譜的人

可能係美帝簡諜
專登派黎刺激d人更加反中國

愛美國

頭一句佢係咪自抽緊

我幾時都話

佢咁愛國 懷疑佢去美國係做間諜都好合理

唔知美國homeland security點諗呢

正宗愛國賊

垃圾

on79

哥哥呢啲人緣咁好既人都話一個人衰 就好似家燕媽媽話celine老豆衰咁 證明低智森真係好衰

反美是工作
居美是生活

推到去佢fb問點解唔畀女兒住中國

五毛話佢唔係五毛呀

一家仆街

佢D女靚唔靚

做得好
支持你

好提議

把口就話愛國，原來係愛美國，真係醒撚目